點解香港仲咁多六日同五日半工

如題 問題係好多人工都唔係高

因為香港班老屎忽係垃圾

最on9係返5日半果5日都要OT,
你話星期一至五準時收工就話啫

agger